中國小麥進口料創逾20年高

國家糧油訊息中心最新預估顯示，中國在6月份開始的年度料將進口700萬噸小麥，較此前的預估上調100萬噸。

根據美國農業部數據，這是1995至1996年度以來的最高水平。

中國在上一個銷售年度進口420萬噸小麥。除糧食消費外，由於玉米價格較高，小麥還被用作玉米的替代品。